美沙？邊個嚟？

咩話？揀佢踢世界盃都唔揀拉美拿？

樓主好小氣

呢句真

妖人lamela

美沙桐就識

Lamela dybala都冇撚得踢呀仲lamela

小氣到你

同美斯撞晒位點踢呀，公道講，兩個同時出仲衰過雙特啦

Lamela係咪呀敏個個後備？

人地巴西尼馬 古天奴都係咁出啦
推返美斯打右 dybala 10號位咪搞掂
根本佢兩個每人都最少打到兩個位 點會唔可以一齊出

屌你用哂d勁既人呢個世盃咪有排捱 早d返歸食Lays睇決賽啦

lamela 咪又係廢

古天奴同尼馬本身踢法都唔係一樣啦，尼馬喺邊路入楔，古天奴就喺禁區外造波，兩個分工可以好清晰因為大家各自喺球會做開嘅嘢都不盡相同。但美斯同戴巴拿平時都係SS，都已經慣晒中間帶生粒波，你擺事旦一個喺邊，佢都會習慣性入到中間同另一個爭食，咁咪會撞晒車囉。

係都要揀一個出既 會係dybala而唔係美斯囉

美斯踢amf 戴巴拿踢ss咪得

當初唔揀拉美拿揀perez
今場條友就空龍射失

呢層又另一回事啦

lamela一開始傷太耐喇 雖然季尾出番又有波入

番去飲美沙銅啦仆街